hku咩科最多狗公

n展？

問黎做咩 你有份讀咩

又係你

science

我含大呀 勁過hku多多聲

個個都講呢句

BBA
N展毒撚唔敢同女仔打招呼的

樓主3粒鐘內連開5個post

又係你stalk9我
禾00後fm覺得連登好新奇

證明你周圍派膠

IBGM

Hku bu

樓主洗版

狗公呢家野，無U唔多，亦無科唔多

做咩狙擊我

邊得閒追擊你
唔洗諗po咩

Law
因為有你

狙擊我

認真你讀咩

想起我底？

係啊講啦

你講先